[1月新番] 怕痛的我，把防禦力點滿就對了 （2）

主角本條楓在好友白峰理沙推薦下開始遊玩遊戲「NewWorid Online」，創建了名為「梅普露」的角色。作為遊戲初學者，梅普露選擇了不受歡迎的大盾當武器，並因為怕痛而將所有資源用於增進防禦能力，這種形式讓她學到了各種特殊技能並取得罕見裝備，進而在遊戲中創下傳說。

1月新番第一個推爆post

想屌鐵匠多d

第7集就爆post

留名
Maple 是天使

直狗

射精

你吃屎屎

傻逼

lm

Lm

邊到有小說睇..等唔到成星期

因為楓無你諗咁多囉，見到限定數量嘅公會屋就已經衝左先

本渡maple

怕痛的小日向美穗 ....
動畫唔覺唔覺就睇到最新果集

幾好睇，裝左個viutv app ，本來諗住睇鬼滅之刃，點知八卦開左呢個黎睇，一睇就睇晒七集。

今次VIU 真係有眼光
無揀錯新番

睇完小說

我老婆黎

收皮未

今日就做低你

單手讓你

老地方隻揪

這真是銀拎嗎?

其實每個玩家有無技能上限
可以學幾多招技

莎莉冇得輸

因為要痛みを感じろ，maple怕痛

我諗唔使深究.其實都係睇佢不停強落去
佢有mp 呢個設定但都無講過女主角會用晒d mp

咁除左某D技錯過左無得再學
基本上可以學晒所有技

雙馬尾

frd個表情成日好似俾人逼援交尷尷尬尬咁

機械神！

劇情飛得勁快

得番4集

勁冇癮

趕打公會戰

希望有第二季

買少左肉桂信長

潛力輕鬆番

幸村

未完就想有第二季+1

有啲難道喎
除非佢呢季
個公會戰做到第一日完
吊癮
之後即刻準備第二季 加岀第六本
如果唔係 得一本小說點岀第二季

日版輕小說出到8？

翻譯做到7卷 睇7卷後記作者講話終於動畫化 計返時間應該剛出8卷或就出

屌 上年出左8啦

呢套夠歡樂 女又正
如果可以出第2季 + 出FIGMA就正

下個月仲出9
三公會聯合[size=1]激死GM[/size=2]

figma想佢唔出應該更難
等俾錢啦

土人就一定會出

但figma 出得好慢
會唔會等出個時 胎死腹中

日本人鍾意慢慢黎
俾啲耐性啦ching

唔怕 我相信好快有第二季
至少快過家畜世界

WF冇消息
希望真係會出

翻譯去第7卷
之前見未出第6卷中文版睇到5就停左

如果有
我應該會買

暴虐 技能邊到黎 動畫冇嘅

睇小說

咁依個post唔洗討論啦 句句都 睇小說

下一話先有

下一集應該係機械神
暴虐係變怪獸 不過一時間又搵唔到幾時學 同係咩野技能黎

暴虐係第三次活動嗰時拎

下集應該BOTH

！！！
一集兩GP

佢 源櫻 個形像太深入，成日覺得轉頭就會有 d 莫名其妙既野走出黎 ...

呃，雖然呢套都差唔多。

咁動畫未做到，你想知點嚟咪睇小說囉

想問隻game設定係咪好似加速世界咁遊戲世界快現實唔知幾倍？

因為第二event話入面玩咗7日現實先過咗一晚

流程係咁：

第8集一次過

新po留名

巴打少左層加密

兩句搞掂第三次活動

其實呢D劇透左都唔覺過份

預告劇透哂啦 怕乜

等睇第四次活動好過

少左層加密

其實佢每次自己四圍遊覽都會有奇遇

睇到第5層

要成村人跟住佢先安全.

金庸小說主角(少女版)

加速世界第二季應該係有生之年系列嚟

有生之年都無系列

VIUTV有呢套咩 點解我得足球小將個D 野

有

其實加速出唔到原因係咩 因為SAO 太強勢定其他原因?

以前聽 好似係 唔知邊套偶像動畫撞期/時間?

雖然我想NGNL出多D

咪lovelive撞期
鬥搵錢加速唔夠lovelive,所以加速俾人雪藏左
NGNL就作者成日拖稿,第10卷係2018年2月出,過左2年仲未有11卷消息

買鬼滅真係令佢知名度大增
今季仲買左一定有人睇既fgo算係有誠意

NGNL唔知係咪作者身體唔舒服
作者另一套輕小都係停擺狀態
希望有生之年會寫完

有冇人有玩隻手機game？
知唔知幾時轉pool/出新野

你講緊時鐘?
佢老友寫寫下自己果本都唔見左影啦
時鐘諗下好了

ngnl作者好耐之前都己經話有病
跟手隔一排就話佢d插畫抄襲

fripside真係慘
時鐘同漆黑子彈 作者都消失左
不如出AW2好過

呢首插曲正啊

通常而家個pool就完前幾日會twitter講

有冇d咩新手教學/要點玩
好似冇咩目標

悠閒驚 我都係升吓技
btw 應該3月轉pool

因為我都係打d event角
打下肥 又一日
又唔知佢幾時轉pool同唔知抽咩好

養生Game, D石都派得幾多

招hp升完個數值無變過

想問打肥有冇話要用咩角打
15體得1-2本書好似好重皮...

似persona d 歌

首插曲好似仲好過 OP 同 ED ...

係咪今晚有熟肉睇？

我自陣2*+3*イズ 再+人哋3*イズ
不過exp都係睇運 打底2本

Mamo配Pandora's Actor真係好正

錯post 自膠

OP 同 ED 會 skip, 插曲無得 skip...

今晚有得睇

暴虐好震撼
放棄做人笑左
機械神GP03決戰boss好熱血

好趕時間
冇咩Feel

黃Viu 應該10半上

等緊

大家都等緊

但都係好聽d

霞

上左

睇完小說..真係cut好多野

Hey~~~ 睇喇喂！

黃VIU 好似仲未有?

有啦有啦

剛剛有

對波大撚到

笑死，一集入面又變怪獸又變機娘

今集真係笑到停唔到

乜撚都食

最尾既對話，果個人無啦啦俾一炮打死

仲要每次佢咬幾啖就搞掂隻怪

GP03 + 流星號 混合體。

eva

秒左

根本佢先係BOSS

路人甲被流彈 KO
不過照道理應該係唔 Maple 事。

隻龜好撚勁
打之前隻BOSS 果時個下炮

有弓手既game有光朿炮,又可以變機械神

真係飛好多野.. 打到公會戰就完?

其他玩家表示：.................................................

咁快打完第三次公會戰同去第三張地圖
係唔係飛左好多?????

maple 真係勁可愛

第三次活動只係打牛拎鈴鐺架咋
完架啦
第四次活動先係公會戰

冇得睇gm見到拎左gp03同惡食
小說冇定cut左

呢度真係笑撚死

打樹人
其他成員個表情 笑到仆街
一口一
得孖妹係開心 星星眼

小說係咪講佢食左好耐？

變怪獸同高達

劇情飛痴線

三城休閒一集
跟住第四次公會活動就收皮

得番4集爽.....

今集覺得個盾好神奇
裝乜都得

其實每次食Boss其實都食左幾個鐘
毒龍5個鐘
暴虐2個鐘

係得佢先可以磨到咁耐
又打佢唔死

比隻惡魔吞落肚 係咪佢件甲識自動復原先無消化到?

毒龍 連maple都要好運拎左毒無效 先可以食

至於暴虐
官方設計這個魔王時，給予他的生吞攻擊很高的傷害。
吞下去以後也會持續受到嚴重傷害，最後還掉進劇毒池裡。
就算能在劇毒池中存活，也會被不時收縮的胃擠死。
正常而言，速度慢的塔盾玩家必須靠自己的技術閃避惡魔迅速的生吞攻擊。
結果被梅普露的超高防禦和【毒免疫】正面突破了。
既沒受到能殺死三個塔盾玩家的傷害，摔進的毒池也只是溫水池。
拿來泡澡都嫌不夠熱呢。
而且在這個沒想到有人能生存的葬身之地，梅普露的鎧甲還會因為溶化而變強。
「被吃掉了耶……打死他就能出去了吧？」
說完，梅普露便往劇毒池邊際的肉壁游去。

下集應該到莎莉回

痴線，真係無得輸

變毛球真係勁得意

如果動畫加返個解說小劇場應該會仲好笑

睇到女主開暴虐變怪獸打BOSS笑左

整羊裝無講. 好似食左隻羊先有長毛招技

可惜配音變埋 怪獸KEEP 番原先把聲咪 正

怪獸身蘿莉聲

係

小說講得好歡樂

中文好似淨係出左5卷

睇住文庫版先，上面有link

真是今集趕左D
第1個BOSS D技能效果係咩?

召條蛇自動守 同 攻 同變怪獸

maple有一個位係插穿隻怪個肚放技
係咪都係果隻BOSS 技能?

係

好正
個個星期三去睇Maple 屈機.

點解鎧甲還會因為溶化而變強??
(如果冇解釋，純粹係開外掛就算)

【破壞成長】

有此屬性的裝備每次遭到破壞都會自動修複，且力量更爲強大。

自動修複爲瞬時效果，不會對屬性造成影響。

一開始拎裝個裝個陣已經有講係破壞強化
爛裝會即時修復同強化
打冰雞個陣咪試過

Maple套裝有"破壞成長"
第一集, 一個人第一次用特定方法打死BOSS 拎到裝備既技能

第一集有講佢套裝嘅能力黎 每次被破壞就會變強

糖漿真係好打耳

痴撚線 被選中嘅細路

隻樹人好撚慘

都唔知邊個先係boss

隻樹人應該好絕望

屌你自由高達

最尾有個路人比激光射死左
算唔算第一次PK殺人(唔計活動)

渣埋高達添

GP-03D

初號機...

點解除左女主仲有人識飛
佢識鬧女主應該唔係NPC?

最尾對話咪有講到點解

為左係新嘅第三層唔再nerf楓
唯有加啲新飛行道具(第三層限定)俾人玩下

隻烏龜招技不如叫尾獸炮算啦

變身真係笑鬼死

今集我幾乎由頭到尾係咁講cls

龜波氣功

08 gif

駁唔到

個don't touch最後有無禁到?

開錯動畫, 諗住睇呢套睇錯左0083

呢層要問下小說黨先知

已經唔係人啦

小說是話咬咗好耐(正常人唔會咁做

好似無交代，無特別

隻怪痛撚到

比寄生蟲咬咁

霞真係好正

真係辛苦晒

如果有第二季嘅話 仲正

睇到好尷尬

隻怪係慘到
比人咬到扣血->下一階段->狂出技 但根本無人比佢打->扣血 ->又下一階段->loop到死

睇見都覺得隻怪慘

套嘢喺日本收唔收得
第二季大唔大機會出

真係好歡樂

今集快撚到

正到痴撚
In Maple we trust

如果maple 搵野袋住啲胃酸再長期浸住件甲會點

食撚左個痴線既

霞好似仲未有痴線裝同技

係咪玩緊同一隻game

我到底睇左d咩野

如果機械神出figure應該幾正不過會係空間毀滅者黎

就有 期待動畫化 靚到爆

如果出會買

獨有裝，只限初次單人solo完 成個地下城先有既裝
梅普露 毒龍 破壞成長,爛左會自動修複同升級
莎莉同克羅姆一樣破壞不能

成套神裝 60lv果條友 唔見得打贏maple☹️

次次班高端玩家都搵唔到呢d boss
比女主鳩下鳩下就搵到
又可以變怪獸, 又可以變GP03D
鳩得黎都算過癮既

請期待公會戰

依家d小說動畫少出左第二季，
好多12集就算，繼續開發其他小說

被不知名的激光

有黃viu唔睇
你走去睇芝麻B站？

anime1黎

唔升lv 唔做活動
啲防禦數字都識上升

maple生毛技係咪應該食咗隻冇毛羊

做乜撚d尾機技都被女主鳩下鳩下拎晒

只要由佢自己一個出面兜，返黎就會多一兩個型態

機械神最勁嗰朝係自爆

同敵人攬炒
不過主角防禦力太高自爆完都唔會死

一定係
maple咩都食

0傷自爆

屌劇透

不過動畫應該去唔至個層

第四次活動

點解隻龜勁狐狸咁多
狐狸有影分身之後仲有咩技

下一話開始公會戰
之後打足三話

唔係幾明 胃酸融件甲但防會升❓

起枕咁，越嚟越厚 越硬

打又打唔入， 越打就 越厚。。。

普通玩家破唔到佢套甲，要大boss級

有冇大自然同精靈炮咁勁

動畫唔會去到咁遠

佢件甲特色係每次被破壞之後都會自動復原兼且增加防禦力

即係除非一野打到佢變塵

機動型 唔夠龜咁霸氣

之前仲FF 大自然有 火影樹界降臨咁 大技

金馬尾個喵咀好萌

小說呢度同動畫有分別。
小說話霞剃完毛後跑走咗追其他羊。剩返女主同隻剃咗毛的羊

看起來軟綿綿的。。。。。

變怪獸同變流星號招技係單純勁
定係放落女主度特別勁

skip 埋用毒 變左 一大團毒毛
長毛放毒 combo

獨一無二

兩招係咪又坦又高攻
動畫冇gp03招技個description 有冇小說黨補充下

女主本身就坦 係無攻擊力
新個2招,補左攻擊力同機動性既問題

機械神 好似係根據 使用者套裝 決定強度

梗係放落maple度特別勁
變咗怪獸都仲有過千VIT
想其他人點打

件甲仲要不停融化再修復, 強化左勁多

變塵都會自動復原
除非del角

最好笑係佢乜都塞入口度食，食完仲要品評好唔好味

無錯 佢岀呢招愈多
同時又會......

佢食呢隻食咗兩個鐘
估計件甲不斷修復強化
食完之後出番嚟 ur 氣嗰下好得意

嗨 直g

不是

尋晚食住杯麵睇，見到 maple 又咬啲 boss 覺得好嘔心

變機械神仲驚過變怪獸

龜龜炮再加GP03應該可以掃死9成公會

又會完之後，再出招又會.... 無限 loop

戲情鳩下鳩下咁但又好好笑
搞到想睇小說

小說係多D野睇既
我上星期都忍唔住追

每睇完一集就睇小說補完番詳細劇情內容，仲要唔好追過動畫
唔係就會少咗趣味

已經追到第五卷

龜龜真係好得意

Me2 點知得兩條藤

其實真心睇小說會清楚好多
我見動畫太趕
起碼小說會定期show status /skill 去提醒下你

個主人bug
原著巴打能否補充 巨大化係隻龜天生就識？
定係maple 幫佢學 誤打誤撞開左精靈炮

btw 影分身同莎梨招劍舞相性好

配合maple 勁
暴虐補足左maple缺既血攻敏
代價係唔可以用裝 一般人用會低防低攻左
但maple 本身就無攻 而防

機械神 破壞裝備根據裝備強度決定威力
一般人用要燒錢爆神裝
maple 有自動修復既裝備 用機械神=冇代價
而且佢套裝每爆一次就會變強
即係用機械神主動爆裝會令套裝同機械神越黎越勁

總結：兩招都係度身訂造

咁應該浸耐啲，一路破壞一路修復一路開外掛加數值

其實佢可以響個胃入面訓番幾粒鐘先
可能又有新技能

巨大化係第2次活動升LV學識
個陣莎莉出去屠人maple哩埋係山洞打怪仔升LV
大自然同尾獸炮係借比盾佬用個陣升LV學

佢真係有機會咁做

如果佢咁做 佢件甲 會勁到好似玩私服自己改數值咁屈機

VIT冇一萬都唔出黎

但係好勁 綁完再開砲必定命中
係咪學左白色惡魔 一shoot星光迴路遮斷器

留言板哩PART VIU D字幕要PAUSE左先睇得切
Bili個做法比較易睇

睇巴哈啦
留言版同技能直接譯左個框

動漫花園咪有得下載

今次留言板無名嘅
144係咪平時個個塔盾ac
姐係克羅姆

越整越痴線屌你有埋機械神仲洗玩

想睇maple比隻龜吊起嚟

套甲柒撚到

抽唔中

去巴哈睇可以睇彈幕

支持下香港正版viu啦
雖然真係要pause住睇呢堆野而且時間仲要唔岩
利申 識睇日文 都係要pause本身就郁得好快

孖妹一齊企果陣佢地啲頭髮會一齊變做個心

30抽唔中

我20抽又係毒龍

viu就算你停咗都未必睇到，試過幾次禁停咗點知個字幕都係過咗

到底點升人先快
而家得11萬戰力

🤩🤩🤩

靠人品大/超成功

一放女主週圍行就出事………

金鏞 d 主角們咪又係咁 ...

Maple︰一個能打的都沒有

識貨

第三層講故個阿伯係咪因為第二層碌落山執到個ITEM先有？
然後先觸發到GP03D任？

個齒輪係d好隱蔽既位(正常人好難先會發現到)
maple屎忽撞棍唔小心搵到先開到機械神個任

Maple次次一個人都勁負碌

10抽

出新角出得咁急
我諗呢隻game應該都係一年貨仔

個齒輪得1個定點
冇其他人解到個任？

應該同單刷首殺一樣，得一次

唔課 休閒玩 冇咩所謂

之後30抽 都唔中 無得限突
利申：無課休閒玩

同動畫同步 我覺得幾好喎

咁之後動畫完左
佢再更新既時候
可以出d咩??

情人節𠴱堆動畫無都出到 睇佢有無心整咋嘛

60lv? 幾高攻 不過要600pt好貴

乜野把防禦力點滿
幸運值點滿就真

屌你老母尾獸炮？

睇到笑撚左出黎

梅比露

不當人了

佢會唔會係公會戰變異形或者機械人
好想睇d人見到有咩反應

btw原來maple係著紅底

好勁，自己隊得11萬帶咗隻機械神去打得贏克羅姆challenge1
前期唔死後面就機械神+pain清場

好葡萄
克羅姆challenge3我用哂道具都炒
續關趁對面空城屈莎莉跑過去

上面加密少左層

我一都過唔到

睇緊小說，呢道講maple 招野係算惡魔技能
咁maple 可唔可以變做惡魔之後再用獻身慈愛
變成有天使翼+光環嘅惡魔
小說真係詳細好多

隻龜同佢開地圖炮已經冇咗9成玩家

唔會，怪獸型態淨係普攻同幾招怪獸技

所以要掉轉，開完慈愛先變怪獸，效果仲喺度不過就冇光環同翼

唔係bug，機械神呢個係d隱藏boss嚟，要帶特定道具觸發

我不做人啦! jojo

新一集我仲以為睇緊怕痛的我 , 原來係SEED黎

應該係

Gm有冇講d咩，佢拎完惡魔同機械神

中後段其實幾歡樂下

岩岩dl game 頭十抽中依隻算唔算好？

莎莉爆九尾屌打培恩

我聽返黎係雙子一人一鎚扑死哂聖劍四件

動畫幾時先有返莎莉 好耐無見佢嘅表演

日本仔用3隻過到

下一話會有

嗰兩個大波妹呢

明明係霞技術性擊倒晒聖劍四件

公會戰會出烏龜嗎

網絡廢人VS歐洲女神

pain 現實一定係個肥宅

屌霞係輕小說靚撚到。

有田春x

唔係黑髮？

突然多左人睇

身高+身形啱撚晒

應該下話有佢+講點解

粒齒輪好似響個石山度
佢碌落山盾牌食石先跌到出黎

咩app?

動畫係咪做唔到，好想睇

第十/十一集

對孖妹幾時先換到套裝？

靚咁多

動畫都唔差啫？

想問隻驚係咪有event先會時間加速平時唔會？
如果係嘅佢第一集食條龍食七個鐘咪玩通頂？

真係唔記得有依隻野

公會戰前期sally 主場

塔因有冇破到佢處

想問op 入面 寵物合照仲有隻紅色既係咩黎

睇完小說都唔覺有既

Gm公告

如果maple用隻狐狸係咪都可以用影分身

下集孖妹終於有新衫

最後四集了...

應該會打得好精彩

如果拖長黎做唔駛咁趕
一定正好多

休閑一集跟住就開戰
飛到咁又冇第二季真係慘

佢有講長時間活動先加速，其餘時間一比一

其實冇講係咪得一個，小說講佢碌落山撞到棵好大大樹停，但隻盾撞咗棵樹唔覺意用暴食開咗個窿，之後搵到個齒輪

俾左我了

佢嘅第一次係女

唔是話有被動技抵消左咩
唔小心見到d劇透

處女修復左仲算唔算處女呢個問題
要等莎莉45級先答到你

唔係類似替身技既野咩，即係其實本體冇傷

替身娃娃

e+先發覺OP係志倉作

[member]課金買石果頁可以用啲幣換野
有無人可以加我好友 琴日開始玩
id NwtuMkuq［member]

霞真係好撚正
對波

同問

..........

咁maple第一集咪玩咗好耐

連續食野食幾個鐘，諗起都驚…

好彩 game 入面食左都唔識飽，唔係起碼打多幾倍時間。

係，同隻兔玩咗一個鐘，之後訓咗比班怪圍毆咗幾個鐘，所以佢呢啲技唔係普通人攞到

仲有打毒龍浸毒液攞毒免疫浸咗好似兩個鐘，食毒龍又食咗幾個鐘...

我不做人啦! 莎莉!

睇嚟現實著咗尿片先玩

如果唔係因為第二日放假，楓根本唔會咁做
只能話楓太幸運

周一至周五會每個屬性輪住有 技能書和結晶可以打

今日周六 所有屬性的 技能書
食1本上級 技能書：經驗值 +10000
中級： +1000

你儲 朋友聯點數，50點一次
夠500點可以換 上級技能書
最無本玩法

周日 所有屬性的結晶 升佢獨立技的level

虹寶玉點數要黎抽角色
所以有得換都唔應該換！

分身+機械神 咪變左x高達咁

第7次宇宙戰爭

其實係打活動角定升野好d?
而家大約12萬戰力
不過打上級好吃力

邀孖妹入會嗰段俾對孖妹萌死咗

隻game集集都新奇有趣
今次變埋機人

當你有啲35+level就會輕鬆打架啦！
虹寶玉有樣要逐格買
係 心心加至100底

用晒50心、礦心變 60心滿
用晒60心、礦心變 70心滿
......100心滿
打活動係睇有無角色要儲夠4隻
之前 培因的 劍聖版
要6000+9000+12000+15000特殊幣

但一次跌700至1000

呢隻係休閒驚，善用Auto

狂刷

自制epub, 可以上網搵到

呢隻game我最想屌係上中下級用個體都一撚樣
搞到我硬係覺得唔夠上級打 打中級唔撚抵

中級升級石永遠都唔夠 唔知邊個設計

最基本問題：
你個team有幾多4星勁人
仲要係爆氣要滅多敵人果隻
抽返6+次，你會覺得 上級係生菜！

朋友出70+劍聖，掃任幾乎一次過！
建議排序用 DPS 倒排

其實點解其他人唔跟佢學下食怪
應該好好玩

其他人跳唔出個框框

Old news
而家先知原來每集播完有GM回顧

隻game有味覺系統，蛋糕之類
怪物本身難食，咬又只係扣固定1點傷害
所以無人會咁做
原作食50隻甲蟲先學到隱藏技
應該無其他人知食怪可以學技

聽唔明

呢套野完全唔拖 真係睇得幾爽
一集maple 多兩個形態
我反而驚佢太快快過小說(無睇過小說)

岩岩又睇左小說
有冇人睇技估到莎莉點打得假maple

如果無人話你知食怪會學到技
你會唔會嘗試食甲蟲

唔止唔拖
仲快到飛晒d細節同cut左好多野tim

有技都唔食啦

其人之道還治其人之身 咬死佢

睇完台版1-5之後追web 追到最新
發覺專業翻譯同web 翻譯真係唔係一個水準
web 睇到我1999 咁
不過我小睇輕小說可能唔慣

防御特化と塔五階。2019/01/02 04:00
手足坐咗幾耐?

第230話 防禦特化と塔五階３ 2020/02/21
屌可能個網冇更新
邊到仲有web版

我究竟睇左d咩

開心就得

我係呢道睇，最新都係230..

WEB231-237好似仲係得貼吧有
WEB237第七卷完，之後好似無了
第八卷又轉返譯文庫版 (貼吧未譯完)

鬥快

翻譯本來就係一門學問
要譯小說仲要咁多虛構設定，又要譯得好，係需要好很很很多時間執完再執
所以小說譯得慢大家真係要俾多啲包容同耐性

利申：幫過台灣翻譯過些少動畫字幕，兼職果隻

發覺呢度又好 出面又好 都係有D白痴咁鬼鍾意亂用BUG呢個字 明明MAPLE只係運氣爆燈成日觸發到營運D惡意任務 同BUG一D關係都冇

呢個真 新手個個都係快快手打怪升LV
邊會好似佢咁比隻兔仔撞足一粒鐘

有冇話死左咩有懲罰

佢淨係同姬友講過食怪學到技，其他人唔知

技能經驗值下跌
會有可能降技能等級，但唔會冇左招技

食怪要坦住隻怪先得
入到去boss個胃設定上係毒海+有攻擊 得女主坦到
同埋隻怪9成9好難食 加上要食到佢瓜柴要食好耐

食毒龍都係食左5個鐘

仲要難食
退一萬步諗
你打機會唔會諗下隻史萊姆食唔食得

怕餓的我 把牙力點滿就對了

梅普露：史萊姆係朋友唔食得

叫我？

怕痛的我，把怪物吃掉就對了

然後莉莎都變左特異玩家了

莉莎唔洗食 都係
仲要完全靠自己練既技術

到底 Maple 既牙力有幾強，可以咬到隻毒龍扣血…
即係最少要大過隻毒龍既防禦力吧！

理沙真人都已經係NT

隻game 咁怪， 有痛楚吸收但又開放味覺❓
甜品店都話， 但邊個咁癲會幫怪物set 味道數據

你覺得班GM 都係正常人?
佢地都係鳩下鳩下咁

隻GAME好多位係營運嘅惡意 係Maple鳩鳩下咁玩先破解到
即係如果無人同你講食怪可以學技 邊有人會走去食50隻蟲
正常人咬一啖唔好食就掉左啦

佢食隻boss 都話又苦又酸

應該係求 9 其 set，可能遲 d 有蛋糕味既 Boss。

唔知隻羊好唔好食

我估大概係羊有羊味，雞有雞味咁上下？

不過係穌炸，串燒 定 蔥爆 就唔知啦。

長毛招技係...食左隻羊

現場生咬

羊都算啦 , 隻惡魔邊食得落， 等於武漢人食蝙蝠

得到了技能 武漢肺炎

真實就當然唔敢，玩 game 有乜所謂…

會唔會遲 d 解鎖技能 shit eater ?

笑出聲,真係睇唔厭

無味覺緊係會走去試 問題係有味覺

其實Maple都幾Hardcore，有味覺嘅情況下食咁多奇怪嘢

仲要食親都幾粒鐘
平時行去探索 做任又粒幾2粒鐘
正常玩落都好辛苦

九成係，小說都暗示佢又擺入口

只留下麻痹的無毛羊和梅普露。

「…………」

梅普露往羊瞄一眼。

好像很軟的樣子

仲要平時非event冇得加速。食通頂

野味之王

其實女主都係肝帝
只係努力方向唔同

日本真係有D人 生食青蛙

第一集已經生食左條毒龍

食得多野味 自己都變埋野味

借用返上個post張圖

綿羊吞噬者

機械神就係套gp03?

係
順提一提
呢度無 毒龍，惡食，暴虐
因為變咗技能石裝咗落裝備

yes
差唔多成萬防,邊個會破到佢

想問下感情的橋梁有咩用？
係咪好感度高先有

咪隻竉

佢學埋抵禦穿透先痴線 連穿防技都無用

唔記得左隻寵咩技了

好似係隻戒指
用黎召同埋收only

尾獸炮 大自然

主動黎，唔開唔覺意就比人打穿

搞到好想玩MMORPG

隻寵隻介指
帶左有 覺醒呢招技 用黎召喚隻寵

俄羅斯軍隊其中一項訓練就係要生食青蛙

你個名..

係..但搵唔到MMORRPG 岩玩

細個呢D online game反而好多

一睇完就好想玩返RO
但係 又無咩心機升

最接近係瑪奇

Ro依家好易升LV 不過重玩無錢要慢慢打裝打卡就真係不了

睇返小說插畫
隻怪獸有呆毛

Viutv逢星期幾出新一集？

星期3 2230

盾佬第七集件甲好勁？唔見動畫著筆講下能力，又唔講下點解佢覺得自己開始唔正常有無睇過小說既巴打講下

小說套裝stat 係咁樣
獨有裝備黎，幾勁，血盾

漏咗個

套裝有50%血根性同一堆附帶嘅回血手段
呢套要死過千次先有機會拎到嘅神裝 令佢變成接近殺唔死 好難會覺得自己仲係正常玩家

塔盾玩家黎講，唔計女主，佢應該係最難死嘅一個

其實兩位女主攻擊力好低
唔明可以打贏個隻鳳凰

死過千次，再打指定既王先有？

而家隻隻都好似LOL PUBG咁
打完一場就算

個地下城進入條件係死過千次

世上有樣嘢叫磨隊

其實盾佬本身都有個屈機技能
之不過相對女主太正常

盾佬打個地下城係隱藏關黎，只有死過一千次嘅人先可以挑戰
而拎神裝嘅條件係單人初見成功，唔係女主借左隻龜比佢，佢係無可能贏到(有神獸幫手都係勉強贏到)

姐係佢成日死

但個隻都叫半隻神獸
居然冇回復力

唔知有生之年會唔會有真正VR MMORPG

有台灣YouTuber video 話首bgm燒經費

有冇巴打知點解咁講？

好似唔係話燒經費
係話冇經費 因為次次播歌好多時都係播靜畫

不過我個人就覺得冇咩問題 咁又唔係無限budget
呢d位咪由佢囉

既然都係要skip 哂錢做呢d位做乜

不過隻插曲完全係skip用就真

佢係最勁既"正常"大盾玩家

唔知 個第一名幾時先露面

紅頭條女有滴汗
鳩估係女版安茲

女主個大盾唔係大盾咁用

她的身體比盾牌更硬

你係用咩睇小說？

不如...下次樓豬改個標題做...

怕痛的我，決定不做人了

做我老婆

賓周吞噬者

睇左三集 屌打SAO

一開頭睇到我想棄番喎
如果你冇睇過小說係ok 嘅
睇咗小說再睇套動漫就想屌老母

吞完仲會生到成身都係

大家漫畫係邊度追架？

等緊人畫

呢隻史萊姆都係靠食其他怪變勁
不過記得好似冇味覺 同埋自己變形就一啖食完
入面仲有超次元空間

明明係靠老婆
冇老婆幫佢管理d野佢仲一碌柒咁彈下彈下

最快幾點有得睇？

但一變人型就有味覺

2230
準備喇喂！

休閒心態

屌岩岩好做完assignment 準備睇
打code 打到痴咗線終於可以放鬆

你老母
睇唔到嘅個黃viu

睇到啦

莎莉

有得睇

莎莉回

炎帝

用app睇，好爽

好可愛

炎帝反差

真快手

唔通下集就打完

viu既字幕飛得太快

蜜伊

莎莉真玩家

唔會啦
一日都未過

睇完
少左sally嘅心理描寫
即刻無乜緊張感

睇多次小說
小說寫得好好 會緊張埋一份

人地打完去搶

睇黃viu笑到仆街 d字幕點撚睇呀
炎帝勁可愛

仲想睇一班人打boss

中二病發作一次
以後要繼續扮

次次盾佬聊天室都睇唔切佢講咩

女主先係boss

第一日飛得好快咁就完咗

伊茲: 我單挑Boss啲畫面仲少過個單身盾男

睇一陣就完，每次睇都覺得時間過得好快

佢冇講錯

睇動畫唔夠侯
睇漫畫好定小說好啲？

小說

漫畫未做到呢度

今集d打鬥動作有d唔夠流暢
前幾集做得咁好畀太多期望

之前見到滴汗都估係女版安茲
原來真係

衝入楓之樹 個班卒仔 個樣好絕望

中國啊武肺啊

好快

套野中國有份畫？

其實女主好似第二次活動最尾果日咁放毒係入口咪得
不過咁就話比啲勁既公會知佢地係到

之前喺第二集呢班人已經對住maple送過一次人頭
而家第九集又再送多次人頭
真係忍唔住笑

我覺得氣氛唔夠絕望
應該要入黎果陣見到女主認得佢嚇到全團撤退
點知門口又有人
成班畀人夾三文治一個一個殺
最好孖女掉波會打穿個角色嚇到隔離睇果個面青
之後再自己中埋訓低

已經好多人有抗毒

Maple 係新手村魔王？

其實隻game等級好似影響咁細
培因話佢60
即係佢d隊友起碼都50幾Lv
但可以對個hea玩好少升lv既玩家佔下風

小說就係咁

孖妹係第一次出現既戰力 佢地擲鉛球 係一中即死
班卒都唔知咩事就死左
同玩RO 攻城戰 第一次見到超初出阿修 一拳打死一樣 呢次仲要係遠攻

佢地為女主仲係第一次活動既狀態
唔搞佢就冇事

安茲

漫畫仲慢

因為姬友真人都係NT級數 佢主要係靠自己能力去玩完全回避

莎莉先係最屈
maple靠技可以比營運nerf
莎莉完全冇得搞

但agi係按系統，正常冇理由沙莉跟得上

Maple係靠運

重點係夜晚同之後幾日

套嘢聲優真係好豪華
得莎莉個聲優係第一次配主役
孖妹白毛都叫配過LLSS

其實套神裝幫佢加左唔少AGI 其他嘅只能講佢本身就係一個外掛

體感時間=0

皆口裕子把聲每句都好淫

睇過小說..再睇今集...

屌你老母 飛撚到

原來同一班人磨擦力

個大波補師叫咩名

有啲似哥殺個劍之聖女

小說好撚正 詳細好多

太撚好睇了

小說仲精彩

嗰幾個睇大mon既咁快死5次

正

炎帝都好正

雙妹拎裝既過程直頭得3秒

可能無加入公會呢

bug team
係咪已經冇正常人?

霞係"比較正常"

經費去曬聲優度

飛到咁9成下集激戰
播插曲
跟住戲玉
然後就完活動

陰功

攤長做一定爽好多

就咁睇莎莉係隻game入面唔係好屈機
但佢打機就真係好勁

攤長做可能會崩

小說有講本身冇公會既可以加入為活動而設既臨時公會玩
咁當然會有人唔玩

長多三五七集
有啲位仔細少少個代入感會好啲

下集一定好正

有冇人知總共幾多集
如果12集我估可以打多兩集先完活動
最後一集原創成個公會一齊打boss

伊茲既畫面俾晒炎帝
如果有第二季,炎帝畫面 仲多過姬友

培因仲未露樣

呢套係日本反應點？有冇機有第二季好想繼續睇

會唔會其實佢好撚樣衰

呢套d仔 除左主角群個個都柒

聖劍集合 斧頭佬個堆路人樣到

09 gif
射精回

聖劍成班個樣同裝都似其他GAME走過黎咁

淨係啲戰士123456都一樣樣
算啦budget有限，只要主角唔崩就ok

唔知乜事

其實仲樣衰過d路人

有冇得睇maple打鳩幾其他公會

下兩集

唔飛點做後面果幾日
真心得番3集完公會戰
第1日一定要飛，雖然冇睇小說既人會睇到1999咁
但後面精彩太多

應該唔會?
12集做5本小說內容
今集飛哂第1日既details就為左完哂成個公會戰
應該係得1季

小說話係聽聲知位
再fake尻絕德話係用技能

理沙絕對係NT

四本姐

無計 第三卷得強化
完全為左過渡第四卷公會戰 無可能三卷完一季

好似見到黑色三連星

之後係咪會講佢點用呢啲「招式」

一集好短

沙莉電競師
扮廢fake人仲可以逼人用最勁果招

好撚正呀好撚鐘意睇主角成班屈爆機打到D撚樣仆街

好正，一集完全唔夠喉

第10話 「防御特化と理沙の死。」

沙莉真player
Fake人加執雞

首插曲 good night咁正既

下集霞頭髮變色

不要停下來啊!

真係死左？

入去睇吓條片，睇下個標題

😗

又就爆一個post

化為光 消失了

人氣咁好
應該會出ova補完

依到人氣好姐，海外評分唔清楚

我推左fd 入坑多d人睇先岀下一季

台灣同Reddit嘅討論度同評分都好高

其實佢係咪只係屈補mp放大技？

吐糟無了

日本Nico都多人睇
計24小時內動畫類第八集人氣第二
係第八集因為佢哋最新嗰集要俾錢
前一集會放免費出嚟

講真 好聽過ED

agger

op ed 依首 係依首最入腦同好聽

好聽一播d劇情就飛

最重要個句

今季呢套睇得最爽

佢講「無法破壞」個語氣有啲無奈啦

都係0.5秒到
畫幅圖 加一句

ID:INVADED都好睇

聽得出，無咗就係無咗

小說入面都有講，塔盾係難玩嘅，一被圍就等收皮，所以要專精真係靠死亡次數疊上去

歌詞好正

係，有成team專屬部隊係咁比mp 佢補
每次開完技就用

XXXX的正確用法

maple好正 細細波都咁正 天使mode好撚正啊

其實都幾廢，見人一隱左形就收皮

黎緊幾集係咪會GP03-D mode去打人？

下集

見到佢唔洗幾秒就要死一次

有公會會員面前就要扮領袖
無就軟弱

佢one on one打PVP咪好快收皮

佢第一次活動排第四
可能準備咗一大堆MP水
打三個鐘應該冇問題

破壞咗嘅裝備可以修理定係會消失？

無法破壞即係無耐久度俾佢扣，破壞裝備啲Skill用唔到係上面，亦唔需要修理。Maple套甲係無限再生，係另一樣野嚟。

破壞成長+機械神屈機到一個點

佢件甲爛過幾次啦，次次爛完就自動回復。

好想睇佢地開無雙打爆哂兩大公會

佢小說 苦戰完
睇到個技能
係嘆左句

唔怪得佢地 唔洗搵我修理啦

挖礦隻BOSS 10秒都無就完左

好撚正

每爛一次套裝會強化,套裝強化,機械神又會強化...無限LOOT....

其實機械神嘅攻擊力點黎？裝備耐久？裝備防禦力？

同埋食蟲好似拎左個爆炸傷-50%

裝備等級
裝備越勁,機械神越勁,但本身機械神有條件的,要犧牲身上裝備發動機械神,可選擇爆幾多件裝黎發動,正常人係要準備大量神裝係box拎黎換先可以隨便咁用機械神,因為用一次就爆1/幾件高級裝
但因為maple套裝破壞不可同破壞成長,無視左限制,仲會越來越勁

啫係有破壞不能就已經可以無限用
仲要破壞成長，佢套裝加機械神都一齊升

如果要一季內做完今次活動應該仲會瘋狂飛劇情

破壞不能係無得用

笑咗

其實套裝唔係破壞不可
講錯左,係破壞再生先岩
maple套甲係會爆的,不過爆完會即時自我還原
開機械神就係爆左套毒龍裝黎變身,套裝自動還原咪=無限用

不停LOOP

咁MAPLE咪可以原地刷裝備LV?

佢上集比隻boss 呑左果陣理論上可以係入面掛機

寶寶

點解得女主有毒抗
其他人唔可以都有咩
學女主咁 食藥硬頂 然後喺Chok耐久度

破壞成長 = 破壞左自動修理好(防增加)
無法破壞 = 唔會扣耐久唔比破壞

破壞咗嘅裝備(耐久值0)係無法修理但唔會消失
之後某人開大技有玩爆左自己把武士刀
要換過一把

因為隻GAME 加VIT 你會加防同魔防
一開始冇人夠血可以硬食毒龍食到毒無效

之後因為女主太勁比人改左D怪AI打一段時間打唔死玩家就會逃走
就冇得再洗屬性

女主浸毒浸咗幾個鐘先有，同埋噴毒係有物理傷害

伊茲套裝黎得太輕鬆
無講佢本身係Top class 工匠同呢個係特殊地城
套神裝黎得太輕易 又一個從正常人畢業

之後好似有

你冇講毒會熔裝

女主祼裝坦毒龍

玩左幾個鐘先拿到毒無效

打工會戰時好多玩家都有毒抗性黎針對Maple
不過已經太遲了...

公會戰d玩家係毒抗性

但冇人有毒無效

個人感覺念力加隻龜太屈

隻龜打%

咩boss都比佢磨死

我記得後面件裝好似有破壞上限

感覺隻龜出個波都夠殺好多人

龜龜載住孖妹周圍掟鐵球

兩隻寵本身唔會出

因為要打 空皇 海皇 唔用劇情系統弱化打死先會出

空王比佢地多行磨死

動畫冇講好在海王因為奏捉水弱化左海王

本身係海到打個只8爪魚會出最勁個兩隻寵（狼同鳥)

多行磨死

奏提水

好多錯字

兩隻寵本身唔會出

因為要打 空皇 海皇 唔用劇情系統弱化打死先會出

空王比佢地強行磨死

動畫冇講好在海王因為奏提水弱化左海王

本身係海到打個只8爪魚會出最勁個兩隻寵（狼同鳥)

沙莉同綠色口罩嗰條友打嗰陣
哇咗聲
打鬥竟然做得幾好

作者做下好心將狼同鳥畀聖劍同炎帝平衡下啦

GM講本身冇打算開放寵物

本身空皇同海皇唔弱化下係滿滿的惡意

冇玩家可以係冇弱化下打死佢地

其實海皇好似都可以唔弱化比女主毒死

好似已經馬上改強左海皇

聖劍果件有外掛肝屈等級差架啦

強烈懷疑第二次活動個時
唔洗奏提水 莉莎可以單刷海王

另外塔盾佬本身都打唔贏個隱藏副本

係個日剛好女主借左隻龜比佢

隻龜CARRY 幫佢又坦又輸出磨死左隻BOSS

盾佬先成為左首個單刷副本羅到全套隱藏裝

每個副本只有首個單刷成功條友可以羅到全套獨一無二副本裝

聖劍死肥宅

好似唔得因為唔弱化要係海底到打冇陸地

要用毒龍毒到死

但無提水佢地唔知點入副本。

不過呢套開心番，唔使太認真。

其實小說講可以直接落海搵海皇

冇打算咁早開放，唔係唔開

之後其他心都有寵物

pain果隻仲要係龍

我睇到爬塔活動邊到有外面個D

住係入面

呢個防係咪未計佢啲加乘

套作有冇true damage
唔知點解好想睇女主輸

佢真正得2000 3000 VIT
其他係技能加
後面有BOSS 偷技 女主比人偷到冇哂技

冇真傷因為全VIT都係得100幾血

其GAME大家都好少血

但其實GM後面有出好多針對女主技能 如 即死 穿透 封技 偷技

點知比女主羅哂

想睇女主被damage 就要睇落去
繼下集標題莎莉死亡過多集就到Maple 死亡

第4次Maple都冇死到

佢自爆都冇扣血

引下人啫
破maple 處既只可以係莎莉

自爆個野我都E為一齊死

女主唔識遊水，得沙利可以潛落去。

佢地之前有入口水中呼吸道具

上面劇透直頭唔隱藏

block柒左, 又殘體字又劇透

半減啫

BD整個OVA出活動精華補完返就好了

有無巴打睇左第六七本，諗緊買唔買日文版

Laputa_sky 呢個人

小說劇透可唔可以分開post講... 唉

一副正義的歌詞，實際確做殘暴的事情

首野好歡樂悠閒冒險feel, 但係播親呢首都係佢屈緊機做癡線野升lv既ppt嗰陣

呢班都係happy tree friends

下場有八人齊哂

句結尾好抵死

Happy Maple Tree Friends

有個傻仔搭緊車，覺得好擠迫，所以叫做「傻逼」？

有冇醒逼？ 聰明逼？天才逼？

笑左

原來GM 龍係丹下櫻配音

今集最尾唔係已經齊人啦咩

句野係形容比maple 團滅個班

認真聽左佢咦首歌之後好期待2年後

正確做法

咁狼同鳥去左邊...明明海皇都已經死左

屌你...劇透嚟得咁突然...
前面加個括號話會有劇透啊嘛...

應該會有醒迫，聰明迫，天才迫

蝗語認真好柒

666

佢地既生活已經比虛擬世界佔據左

我「999」喎，大你成「333」

如果真係出咗VR headset 直連虛擬世界我都想
不過到時都變咗呀叔

Vr game 個發展好慢

海王弱化左先打死

正常你直接落海底神殿直屌海王先有狼同鳥

佢同用任務弱化左海王所以先會傳送去神殿係冇水

正常冇弱化係要係水到直接打

佢地做埋觸感唔知幾時先普及到

ICIC

要機械AI代替哂勞動人口先

個個打機無人返工

其實佢地隻game都幾多大叔玩

我地咪就係第6日被屠殺個100人

咁唔平衡都仲有人玩

ging

你可能冇睇小說

小說有講點解官方放縱女主

當女主每次屠完D玩家就會有大量玩家課金

如用龜龜屠完人就出現飛行坐騎

同出一D剋制技能賣,所以女主比官方當左做吉祥物

想問下佢本書係咪都咁多笑彈

多好多笑位

因為動畫太少集數

用十幾集講 5本書

唔
係4咩？
我見walkbook第5期簡介完左第4次活動
3軍團合流打boss既

我都唔記得左幾本

小說每招點樣羅比較詳細

動畫就一筆帶過

GM偷偷地拍咗片 高價賣出去fatfat

個個都講
Gp03

暴虛仲會
唔會出

嗰時女主仲未有隻龜,暴虐同機械神
睇咗都冇用

會

暴虛

套野入面D 雜兵係咪NPC黎?
有人會打機做雜兵?

冇雜兵就全部公會都變細公會
反而大楓樹係大公會

虐囉 （屌岩岩加入就7左

你打機都唔會肯做呢D比人點既角色啦

作者:邊有時間逐個人設畫

打機都打到幫人做打雜，玩黎做乜

玩到負責拎MP Portion真係唔知做乜鳩

以前on9game 攻城都會既
跟大隊行後面
係負重問題下
幫手帶料去前線合成

打mh都有人吹笛啦

係d人整到卒服好柒

劇透/小說黨 4重加密唔該

技術好既笛可以打埋你果份嫁
以前冇得返營地補彈都會幫槍手隊友袋子彈同材料
打到冇彈就同隊友攞
不過一定係面連先做到

可能人地覺得係隊服 好撚型呢

skin來

炎帝果班簡直覺得係榮譽黎

呢套嘢應該作為現實VR GAME發展方向

又有痛覺又有味覺仲有時間加速
成隻SAO咁勁過VR好多

唔會死既 SAO，不過道具使用/技能使用似乎限制更加少。

可惜係時間加速咗,D老細一定諗點返工返多D

其實時間加速唔係會燒壞腦?

無睇家畜世界？

加速世界玩家表示: 我都玩左成千年

不要再說了
要個孫燒2期

Ro 攻城有人幫手揹水喎都

果個咪我囉

隻GAME好多GM整出黎惡搞玩野既技
但呢D技往往同另一D技合體用就會變神技屈曬機
但班GM勁廢整果時完全無諗呢D後果

如果現實會比人鬧冀營運

最糞係online game 都出獨有技同裝...條友拎咗唔玩咁點

好容易解決
設定件裝唔登入一段時間就消失
再開返俾人打

其實係maple用先係咁 只係班GM捉唔到maple會點用D技

唔係可以死五次咩
唔通死咗之後喺原地復活

女主團會唔會0死

其實好似poe咁玩姐
自由架技到不得了

據點，好似係，但降stat，死一次基本都唔洗再打

其實好多人都鐘意玩支援型角色
比起出去打同坦, 我就比較鐘意支援同擾亂類角色

Ro最鍾意就係玩流氓去攪事

如果係雙子死一次個STR仲係夠一下打死人
而AGI不嬲都係0

屌你女主每集都多招屈機技

搞到對面隊嬲嬲豬

準備為莎莉默哀

[size=2]小說黨[/size=1]

劇透：

對唔住少左幾個框
自隊

動畫雙子冇麥表現咁
係咪cut左好多佢地既野？

冇乜cut到都係咁上下
孖妹係防守主要輸出
比佢地扔中個啲其實係即秒晒變光點
動畫就做到淨係好似暈左咁

小說我以為擲穿人

小說係真係擲穿人

而家有冇邊隻mmorpg係好玩
ff14複雜到我棄左

玩返nostale

nostale真係好玩
但我嫌職業太少

想強姦佢

原作有補充因為雙子agi 0唔方便搶珠，所以主力防守玩掟波

同埋小說有講event開始前佢哋日日輪流同楓(刷關升lv)同莎莉(練避招 合拍嗰啲)，動畫好似冇講咁詳細

新衫大正裝， 正呀

屌你老母

今日又有新野打

開發完了

有我孩子了

夭折了

汗-.-

PTT有人譯哂咁多集官方回顧

OwO

我們這些管理人員，就要在做為管理人員的工作上更加把勁啊

啊，對阿

喔，時間到了，總之先去打卡鐘吧

社畜辛苦了

班GM真係好撚正

漫畫好似幼幼D

中文去到第幾卷?

5

4月先出第六卷

就快又爆POST

一季番可以爆兩個post

尻下尻下又幾好睇

請擲我吧

孖妹

要打咩出到到三間最強公會...

件衫同動畫都幾唔同，漫畫可愛啲wo

現實？
睇唔慣現實

對波大左

game裡面嘅衫舖 純粹試下衫

有冇出過現實樣？

莎利 雙馬尾

動畫咪有

佢地現實會唔會見面

咪同一個樣

有咩

第一集開始重睇喇

第一集以經現實出現過

邊度買小說平
想支持

得番3集
飛到咁好快完
點解唔做長啲

完左就到重頭戲re0

Btw呢套有第二季就好了

最近興套野未播完就宣告第二季製作決定
季番經常因為劇情趕火車咁搞到評價唔好
好多12集既番做完之後有時直接出ova
暫時都係觀望態度啦

btw 四月好多霸權作

有咩睇

大老師

神之塔 雷姆 刀劍 遊戲王 一拳 巨人 八男

Rezero七月了

惡役轉生

re0
俾你燈到落7月

For android/IOS用，暫時唔support PC

re:0 delay 一季

轉圖
GP02 maple
核爆都唔怕呀

本身佢自己就可以出核彈

個人高得濟

雖然我自己會特登自制epub 放落reader 睇

LM

話咁快就要開（3)

我都係ipad 拎ibook 睇， 網上有人整好epub 格式嘅輕小說

冇廣告/離線，比線上舒服好多

BookWalker 廿幾蚊本
Dl左落黎睇
但久唔久要登入返

咁平
我日版睇每本都過千円

有特價果時120台幣
冇果時180左右
我都係特價時上貨

上星期先落單買之前果d運過黎

今日開始追呢套野 女主太可愛

KOBO 正價都係 150 台幣。
無必要都唔會幫襯 Bookwalker。

最好睇完動漫即刻睇埋小說

睇埋然後等overlord 14卷

後日

睇到live應該睇小說邊度開始?

由頭開始睇
動畫飛左好多去得好快
小說詳細好多

有無人有玩手遊
加一加好友PvuqqtwQ

公會戰係第4卷 不過都係建議由頭睇起

唔識日文 要等角川

OP已出

好麻麻
都係隻插歌最正

仲要等多日先有得睇

1

有無人可以係post3將楓既所有技能解釋下

搵到日文

個網跟動畫
資料唔準確

佢識拆 流滲的混沌 分支做3個技
但無將 毒龍 分支做 毒龍 同 麻痹尖嘯

生毛唔係獨立技能
係under 綿羊吞噬者

你睇小說先 大部分技能有講咩用
印象中得機械神 無講細節

1001